export const questionsData = [{
        question: '¿Cual de las frases no se usa para hablar por telefono?',
        choices: ['Bay', 'Hello', 'Hi'],
        answer: 'Hi',
        categoty: 'english',
    },
    {
        question: 'La frase "Good Day" en que contexto del dia se usa',
        choices: ['Durante todo en dia', 'Solo por la mañana'],
        answer: 'Solo por la mañana',
        categoty: 'english',
    },
    {
        question: '¿Cual de estos saludos se usa para despedirse?',
        choices: ['Good day', 'Good evening', 'Good night'],
        answer: 'Good night',
        categoty: 'english'
    },
    {
        question: '¿Cual es las diferencia entre "Good afternoon" y "Good evening"?',
        choices: [
            'Anbos se usan para saludar durante la tarde',
            'Uno se usa para antes de la cena y el otro para despues de la cena'
        ],
        answer: 'Uno se usa para antes de la cena y el otro para despues de la cena',
        categoty: 'english'
    },
    {
        question: 'Para saludar durante la tarde antes de la cena se usa :',
        choices: ['Good evening', 'Good afternoon'],
        answe: 'Good afternoon',
        categoty: 'english'
    },
    {
        question: '¿Cual de los siguientes lenguajes se usa para maquetar paguinas web?',
        choices: ['Word', 'Html', 'JavaScript'],
        answer: 'Html',
        categoty: 'programing'
    },
    {
        question: 'CSS es un lenguaje de:',
        choices: ['Progracion', 'Emarcado', 'Estilos en cascada'],
        answer: 'Estilos en cascada',
        categoty: 'programing'
    },
    {
        question: 'HTML es un lenguaje de:',
        choices: ['Progracion', 'Emarcado', 'Estilos en cascada'],
        answer: 'Emarcado',
        categoty: 'programing'
    },
    {
        question: 'JavaScript es un lenguaje de:',
        choices: ['Progracion', 'Emarcado', 'Estilos en cascada'],
        answer: 'Progracion',
        categoty: 'programing'
    },
    {
        question: 'Cualde estas tengnologias no son un estandar de la web',
        choices: ['Php', 'JavaScript', 'CSS'],
        answer: 'Php',
        categoty: 'programing'
    }
]